熱刺的球員真係好撚勁

英國國家隊有五個熱刺， 頭先 查比亞呢球入得超靚 ， 我熱萬歲

拳王中間draw foul聰明仔，仲要draw老波骨摩迪

modric都係熱刺拋棄

bale都係

Modric自己走㗎

bale呢條反骨仔